垃圾iPhone

個消息唔識更新
47星期前

防死圖：

完全無問題

重新裝過都係咁